唔敢去現場既市民請入

我相信有一班人係唔敢去現場支援
但你地唔一定要去現場
你地可以其他方法幫到前線既人
帶旅行喼塞爆地鐵上水機場各地方
影響到既將會係全港既人包括大陸人
遍地開花既時候又到啦
唔需要怕呢啲會比人捉
只不過係上唔到車落唔到車 冇任何問題
仲有控制全港交通燈！
加油各位 共勉之！